加一個連登表情符號，令一句野意思變質

大家可以感受下呢幾組句子既分別
1. 手足
手足

2. RIP
RIP

3.支那人
支那人

大野智

樓主

樓主RIP

Watashi

五毛

拜登贏硬

支joke

想食
想食

rip

兄弟爬山

好嬲
好嬲

中國人

今次你仲唔仆街
今次你仲唔仆街

手足

完全感覺到你真係好嬲

無事既

食左野未呀 不如一齊食飯

食左野未呀 不如一齊食飯